打算開間老泥味蛋糕

用我啲老泥整蛋糕
打贏古早味蛋糕

靚女就ok

搵啲老泥妹去買囉